\documentclass[../Resume - Baptiste Prunot.tex]{subfiles}


\begin{document}
    \en{%
        \cventry{February~2019 -- August~2019}{Back end Developer}{Siclo Mobile}{Hô Chi Minh City, Viêt Nam}{Internship}{%
            \begin{itemize}
                \item Contributed to API creation and maintenance using Symfony and Laravel
                \item Refactored a proof of concept written in JavaScript to a set of micro-services.
                 Used NodeJs and TypeScript to implement the micro-services following the SOLID principles.
                 Introduced RabbitMQ to improve the reliability of the communication between the micro-services 
            \end{itemize}
        }
    }

    \fr{%
        \cventry{Février~2019 -- Août~2019}{Développeur Back end}{Siclo Mobile}{Hô-Chi-Minh-Ville, Viêt Nam}{Stage}{%
            \begin{itemize}
                \item Contribution à la création d'API en utilisant Symfony ou Laravel
                \item Refactorisation d'une preuve de concept écrit en javascript en un ensemble de micro-services.
                les micro-services ont été implémenté en NodeJs en utilisant TypeScript, et en suivant les principes SOLID.
                Utilisation de RabbitMQ pour améliorer la fiabilité des échanges entre les micro-services.
            \end{itemize}
        }
    }
\end{document}
